恕我直言，mk妹先係最好既女性

唔似得而家一街咩偽abc,偽韓
開口埋口就講埋d 港式英文，又唔係好喎d英文，懶係高人一等
日日就諗洋腸諗泡菜
對住港男就西口西面
邊似mk妹咁本土化咁愛港

Mk仔咁撚窮，d mk妹都肯嫁佢
無論Mk仔幾衰
你睇10個mk妹有9個都死心塌地咁愛佢
完全係mk妹身上體驗到人之初，性本善
點似得d港女雞係到又話要車又話要樓

所以話mk妹除左冇咩學識外，(其實而家d港女咪又係，話題剩係識飲飲食食），根本就冇得輸。

可以咁講

唔好再吹虛舊野，根本兩樣都唔好

得mk妹，得天下
夫復何求

識咩呀你
如果mk妹叫唔好
咁今日既偽abc,港女直頭係地底泥

睇黎有好多巴打贊成

最好都無你份啊

mk妹 同 偽abc跟本同一樣野

時代唔同叫法only

又吹奏
冇先識得珍惜

又肯露

咁而家d偽abc仲肯露
不過冇前冇後唔知佢露咩
仲有望多眼都閪你面

你地都唔係mk講條鐵咩

係mk妹又點 男人一到手就唔識珍惜

有mk妹咪即刻去做旺角仔囉

你係mk妹咩？
Pm,ok？

乜依加仲有mk妹

又係到美化MK妹, 講到好似瀕臨絕種
MK妹係唔會消失, 係個LOOK唔同左姐
大把MK妹又濫又公廁, 成日換畫啦
轉過頭叫完呢個老公我愛你, 第2個月IG又同另一個合照話愛你1314
仲有MK+港女混合體你見過未啊?大把MK妹貪錢啦
真係昔日過街老鼠, 今日俾人捧,
MK妹呢D玩下就可以, 認真就不了

而家嘅港女就係當年嘅mk妹，事實就係黃種天生崇洋，有得揀邊個唔想揀白人？白人高大威猛有智慧有男人味有完美文化，黃種男細jer柒乸形冇毛核突自私暴燥貪婪劣等人種，黃皮狗滿足唔到女性但係又唔俾女性搵滿足到嘅基因。崇優崇強係生物天性，我一直主張黃種女同白人交配引入優良基因，改善後代基因，人種進化，唔使俾劣等冇毛黃皮猴沾污

唔通蝕底俾你啲黃皮猴

正常係呢個情況我應該屌柒你
但我欣賞你夠痴線
我唔崇洋唔崇優，我崇痴線

瀕臨絕種了

家下啲MK妹好識包裝自己
著到文青，偽韓，偽Abc又懶係好健康show到自己好似成日運動咁，亂洗錢扮到自己好有生活品味，實質不知欠幾多卡數同洗左條仔幾多錢。
又成日係ig，facebook打埋晒啲煽情懶有個性句子 現實講野不知涼薄，無內涵又低質。

不過連MK妹都吹奏既人一睇就知係自己低質到識唔到好女仔要靠讚美MK妹去平衡返自己心理
又或者真係對好女仔嘅標準低到見人哋個樣靚就等於好女仔

Mk妹咪又係港女 ，不用分得那麼細